{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000099607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오이도 웨스트레이븐 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計21室の客室があり、韓国語を含む案内支援言語が提供されます。 アメニティは、割り当てによって写真と異なる場合があり、ホテル内の全客室は禁煙です。 愛犬と一緒に客室に入場することはできず、ヘアアイロンは1階のフロントにご用意しております。 予約に関する案内では、基準2名を超える場合、追加料金が発生し、超過人数についてはホテルまで事前にご連絡ください。 保護者なしで同伴しない未成年者は宿泊できず、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。 新型コロナウイルス感染症関連の案内としてはKF94マスクを提供し、駐車場利用に関する案内もあります。 週末は午後4時から駐車が可能で、平日は常時可能です。 忘れ物に関する案内では、客室で紛失したものはホテルに連絡していただく必要があり、保管期間は15日です。 ユーザーのレビューを総合してみると、この宿はコンビニに近いですが、貝の屋台とは少し離れています。 部屋はきれいで快適で、トイレもきれいだという評価が多いです。 社長も親切で、今度機会があればまた訪問したい宿だという意見が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "計21室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊施設の客室に入場することはできますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬と一緒に宿泊施設の客室に入場することはできません。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはどこで利用できますか？",
            "answer": "ヘアアイロンは1階のフロントにご用意しております。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準2名を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者なしで同伴しない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加費用の支払いは必要ですか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は新型コロナウイルス感染症関連の対策をしていますか？",
            "answer": "はい、KF94マスクを提供し、対策をしております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間について教えてください。",
            "answer": "週末は午後4時から駐車が可能で、平日は常時可能です。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "忘れ物に関する案内では、保管期間は15日です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "ユーザーのレビューを総合すると、この宿はコンビニに近いですが、貝の屋台とは少し離れています。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "ユーザーのレビューを総合すると、部屋はきれいで快適で、トイレもきれいだという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のスタッフの対応について教えてください。",
            "answer": "ユーザーのレビューを総合すると、社長も親切で、今度機会があればまた訪問したい宿だという意見が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 518
    }
}